Лабарораторная работа №2. Выполнена Аскерли Муслимом.

Дизайн программы дефолтный. Парсил с помощью EPPlus. Имеются 5 кнопок:

1) Next Page Кнопка позволяющая переходить на страницу вперед

2) Previous Page Кнопка позволяющая переходить на страницу назад

3) ShortView Кнопка которая представляет таблицу в коротком виде (Id и имя угрозы)

4) LongView Кнопка которая представляет таблицу в обычном виде (Id, имя угрозы, описание угрозы, источник угрозы, объект воздействия угрозы, нарушение конфиденциальности, нарушение целостности, нарушение доступности)

5) CheckUpdate Кнопка которая проверяет изменена ли версия Exel и если изменена то обновляет ее.

Так же при 2 клике по строке выводится вся информация о угрозе.